有無人真係驚到返左屋企訓覺

好驚一陣有衝突老解就屠城

其實我地講乜野出老解攬炒都係靠嚇 唔係真心想大屠殺